美國軍人好似想呃我錢(終於唔係金融雞佳佳)

今朝扮工果陣 有個Facebook friend邀請
係一個無共同朋友嘅鬼佬
佢facebook入面淨係得啲耶L野 like都唔多個
直覺同我講係騙案 扮工期間終於有啲野做

背景： 美國軍人 老婆cancer死左 有一個十歲嘅女
o係緊敘利亞執行緊啲維護和平任務

(原諒我啲I go to school by bus英文）
一黎就話覺得我look good同caring lady
但我block哂啲FB啲野 icon都係得背面

之後一路嘅對話都係dear dear dear dear
又問我係唔係單身啊 又係咁god bless又係咁叫我pray

之前都見好多網上扮美軍再呃錢嘅騙案
所以我一野就問佢 佢之後就嬲豬啦

之後再問我拎wechat 但條友又話自己美國人
但我wechat search佢 佢個region係香港

問佢點解佢話係香港整嘅個wechat
奇奇怪怪 之後我話 我唔常用wechat 有咩呢到傾
佢就話唔得閒 係office好忙

又會咁岩係個美國軍人 咁岩又喪偶 又咁岩有個女
又又咁岩係敘利亞進行任務 同新聞講嘅一樣

自問唔識玩 有無人代勞

留名

佢啲英文好正

佢又上水啦

I go to school by bus